Направете програма, която въвежда от клавиатурата цяло число ``n``, след това въвежда още ``n`` числа и на първия ред отпечатва най-малкото от въведените числа, а на втория ред отпечатва съобщение дали минималното число е четно или нечетно.

## Вход
На първия ред се въвежда ``n``.  
На втория ред, отделени с интервал, се въвеждат още ``n`` числа.

## Изход
На първия ред се отпечатва най-малкото от въведените ``n`` на брой числа.  
На втория ред се отпечатва ``chetno``, ако минималното число е четно или ``nechetno``, ако е нечетно.

## Ограничения
* ``0`` < ``n`` <= ``1000``
* ``-1000000000`` <= ``число`` <= ``1000000000``

## Пример

### Вход: 
```
10
23 7 83 2345 167 9 345 5500 130 3334 
```
### Изход: 
```
7
nechetno
```

### Вход: 
```
5
3545 -345 234 -5 23
```
### Изход: 
```
-345
nechetno
```
